今年毒撚聖誕歌

仲係高登版
今年我諗都冇LIHKG版嫁啦
希望下年有啦

聽開呢首...

祝各位連登巴打聖誕節快樂

創意台好多啵